睇死政府DQ全數參與初選人仕

係呀，排尾果D都唔敢DQ